# <a name="top"></a>Проект SaberMusic. Команда SaberDevs
## Описание ##

Все любят игры, построенные на музыке. Это практически идеальный тайм-киллер.

Игра загружает с диска .wav-файл и строит по нему уровень, который сохранятеся в levels в виде временных отметок, когда
нужно рисовать падающий объект. Программа при построении уровня анализирует темп трека, и таким образом, темп кликов
пользователя на падающий объект соответствует темпу музыки. Алгоритм основан на разложении Фурье. Сохранение временных
отметок дает возможность рисовать комбинации фигур в зависимости от текущей сложности: чем выше сложность, тем
вероятнее появление более сложных комбинаций, тем больше кнопок нужно одновременно нажимать.

Интерес пользователя поддерживается набором очков. Предыдущий рекорд отображается в меню и мотивирует двигаться дальше.

## Каркас приложения, работа с ФС, генерация уровней, IMGUI ##
[Кириллов Денис](https://gitlab.com/Denactive)

## Алгоритм анализа темпа ##
[Любский Юрий](https://gitlab.com/Yurijlyubskiy)

## Графическая часть SFML ##
[Очеретная Светлана](https://gitlab.com/Svetlanlka)

## Требования ##
- Ubuntu 20.04.1
- CMake 3.16+
- SFML 2.5.1
- FFTW 3

Для версии с IMGUI требования шире:
- OpenGL
- GLFW 3.3
- GLEW
- GLAD

## Установка ##
1. sudo apt-get install libsfml-dev libfftw3-dev
2. mkdir build && cd build
3. cmake ..
4. make
5. ./saberlion_devs

Для установки версии с IMGUI нужно еще
1. установить библиотеки:

    ```sudo apt-get install libglu1-mesa-dev freeglut3-dev mesa-common-dev libglfw3-dev```

2. Отредактировать CmakeLists.txt: убрать коментарий **\#set(IMGUI true)** в строке 9.
